演藝 X 白tee 皮帶 喘氣聲 素人 有片 仆街仔快入

演藝意淫音樂？！🙈

聽到扯左

做乜鳩

照咁睇黎演藝戲劇系可以考慮叫啲學生拍Av

係音樂系既音樂會🤭

藝術喎

我真係唔識欣賞
咁垃圾都叫藝術
會唔會有辱音樂

係咩老師先會教到咁既學生

真係欣賞唔到

完全唔知做乜鳩

上面成班好似啲廢老咁

睇你都係相關人士

懶係與眾不同完全唔知做乜撚係到呻吟
講完實有人屌你藝術既野你唔識欣賞